（求指點）想2000內買部手機睇片大芒多電量多容量

唔打機少上網最多wts

加少少，Nokia6

小米MAX

小米以外仲有無？

筆直唔高又要求多多

nokia都係2088 姐

錢又唔多又多多要求 2000買部iphone好無？

揾人送就最好啦

A9 pro

ZenFone 3
ZenFone 3 max

on9畀粒膠做乜撚

sony xa ultra用唔用得過都係二千左右

部野好渣架咪制

粒u
16gb rom

真心建議都收膠

nokia6
大mon 多ram同rom 原生系統

係咪真係咁正呀有無圖睇睇

on9仔

google都唔識

廢柴

收膠啦

加少少買iphone